---
id: tx-1366
izenburua: Telebista Itzali
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/UjqgaNr2km8
---

Hitza diskoaren bigarren bideoklipa.
Irunberrin eta Atarrabian grabatuta.

Zuzendaria: Mikel Morrás

Segundo videoclip del disco hitza.
Grabado en Lumbier y Villava.


TELEBISTA PIZTU, TELEBISTA ITZALI.
EZ ZAITEZ KONTROLATZEN UTZI.
ZURE HATZA BUELTAKA DABIL,
ZURE GARUNAK BERRIZ EZ DU EGINKIZUNIK
EDONON GEZURRAK DIRA NAGUSI
DENA DAGO MANIPULATURIK
EZ AHAZTU INOIZ KONTROLA DELA
SISTEMA HONEN ARMARIK GOGOKOENA
KONTROLATU NAHI GAITUZTE!
ETAN IXILIK NAHI GAITUZTE!
KONTROLATU NAHI GAITUZTE!
KONTROLA! KALERA ATERA,
BIZITZAZ GOZA!
KONTROLA! BETI ZABILTZA
TELEBISTAREN AURREAN!
EZ AHAZTU INOIZ
KONTROLATUTA ZAUDELA!